黃曉明而家識陳偉霆未

2個都有一齊上春晚，係後台陳偉霆有冇去到佢面前自我介紹一下？

的士陳仲紅過黃曉明

而我不知道黃曉明是誰 （雖然冇咩可能）
風水輪流轉
唔知baby見番面會點諗

當年黃曉明同高登仔又會唔會估到陳偉霆會有今時今日咁紅

會點？
黃曉明又唔係霉

唔駛諗啦 黃曉明同baby整完容都係咁個樣，根本襯到絕。
的士陳雖然以前跳舞做戲都有陣柒味，但真係唔駛整容都靚仔過黃曉明

如果唔係同支那有關
絕對係一個莫欺少年窮既勵志故事

一直覺得的士陳有比人屌屎忽先可以紅得咁快

三十年河東，三十年河西。
而家睇番高登仔youtube首而我不知道，總有種諷刺性既感覺

一個人行起運上嚟真係唔講得笑

咁既垃圾都紅得起

黃內增

紅都正路，靚仔有星味同跳舞
估唔到咁撚紅啫

的士陳真係將會成為經典 莫欺少年窮呀

好似都有整過下巴同鼻
冇佢兩個咁大執啫

明星執下d細位都好合理

陳偉霆個樣係靚仔

d大陸人都唔理有冇才華 靚仔就追

生子當如陳偉霆

靚仔得嚟有時代感同星味
哩樣大陸仔少有

飲緊水噴左出黎
發現你條友平時捉毛但骨子裡咁支那審美觀

生理上識，但心理上唔想識

高登仔當年拎大陸仔黎串的士陳

的士陳係英王人緊係落地比人捧紅啦

馬俊偉同廁田都有上支那但冇人捧紅唔起死死地氣爛返落香港R撈

當年高登日日笑的士陳 人地就係大陸默默努力 依家紅到發紫 搵勁多錢

馬俊偉真係有啲弱 落番香港又痴tvb啲人又痴啲建制派 佢881個節目垃圾到

其實無人care高登仔睇法

要多謝高登仔
唔燈佢點會咁紅

俾得揀寧願同的士陳做愛都唔要黃曉明
黃曉明陣大陸味好難頂
反而的士陳副body夠玩成晚

冇人唔識了

黃曉明上左神枱啦咁樣比法
已經同大陸班富豪玩緊酒店,地產生意
的士陳仲拍緊劇咋喎

相對支国油頭粉面好一截啦
你用牛華吳x祖比梗係差得好遠

幾勵志

呢樣真

玩還玩好似融資失敗
比地產佬玩番轉頭

玩返轉頭又點？返出黎拍一個廣告都等於你幾年人工

而家對比的士陳，你拎我黎比做乜鳩

佢一個廣告1000萬，唔止幾年，我要成15年先賺到

到而家都唔明點解會咁紅
歌唔得 做戲又屎 樣喺堆星到又唔算好突出
可能我唔識欣賞

果然係有默默努力

其實係佢自從同左呀sa一齊就好紅。應該係公司比左好多機會佢。

行運一條龍

得啦 連登仔永遠最靚仔啦
金鐘m記.jpg

利申真心覺得的士陳型

陳仔下面又粗個頭又大又圓

諗起都想含

Yes 反觀連登仔仲係搵緊皮幾一個月然後日日劣鳩提子人

跳舞方面有努力嘅 春晚明顯好過大陸lay

我到而家都唔係好明點解佢紅得起

連登仔全部00後 大陸仔黎
大陸明星邊個紅 關香港人撚事

上面有人話紅過黃曉明仲有咁多人正評 論地位級數差黃曉明好多皮WO 身家更加唔洗講

搵返佢d劇照
其實而家幾撚型

利申: 以前係高登有反開的士陳

以前佢做個個迪士尼節目做覺得佢幾靚仔

成班支那仔睇支那節目

講咗咁耐，邊個係陳偉霆

真心
型過d乜撚野大陸班韓仔啦

其實佢係幾靚仔
不過一做戲就有d柒

雖然佢係香港依然唔紅
但賺人仔都夠

明明個時黃曉明係食緊二手西仲話唔知陳偉霆係邊個

無啦啦合埋個口隻眼向上掘果下好撚好笑

連登仔都有吹奏的士陳既一日

吹奏咗好耐啦
不過吹咁耐都仲係不知道陳偉霆是誰

連登仔老毛都吹奏啦 區區的士陳

傳聞蛋記搵佢同sa拍拖做新聞捧紅佢
浩龍又係咁

其實點解佢可以紅得咁快

的士陳個樣同身型其實都幾屈機 仲要天然冇整容

成千萬真係要成十年先搵到

容浩龍又唔係蛋記人，蛋記無必要用容春卷名氣捧紅佢

佢個樣化左妝咪似足d韓仔
食正依家大陸條水

其實係當年香港容唔下佢，如果遲幾年出道佢一定係最紅，班乜鳩巨星幫垃圾坤狗、刀削面完全唔係佢個皮。
或者咁對佢都係好事，令到佢上大陸發展。

阿SA拍拖明眼人都知為乜啦，蛋記無男星接力，傾全力捧一個人，連登仔都紅啦
祖兒有的是錢同流龍就係貪佢飛唔起點會係捧佢

香港容不下佢因為佢乜都未夠班，正如劉丹仔
而家紅左講以前點無用，最終紅唔紅根本唔關佢本人條件事

黃楊氏生得未?

同支那有關點解就唔係莫欺少年窮嘅故事？

又一個高登過街老鼠上連登神台

憑反必紅

時移世遷

巴打都成5/6皮個月

紅症又搵得多 人都自信啲順眼啲啦

蛋公司真係好鍾意用呢啲手段 最近個youtuber 新人又用呢招

個樣同body 都ok 嘅
但係一跳舞就變左on9仔

乜野放夠十年都....

曾樂彤同游學修

其實點解叫的士陳

上神台還上神台，吹到話勁過黃曉明呢吓真係終極智障

幾多歲

佢依家頂多都只係黃曉明十年前嘅程度

香港最紅咪頂多周柏豪
對比下 又唔跳得又唔唱得
塊面皺曬皮 真係唔夠陳偉霆靚仔

同埋睇男人唔可以窮 其實陳偉霆演技冇連登仔講得咁差
反而周柏豪拍所有電影電視劇 啲演技都嚇死人

唔知baby當年有冇後悔同佢分手

真係文化差異，你試下的士陳而家回留香港，一樣係紅唔起

香港反撚到傻 高登仔當年寧願撐大陸明

連登仔依家就話人跳舞勁靚仔樣
牆頭草呢家野邊夠你地黎

不如話高登仔既威力仲勁

打臉打到啪啪聲

屌丝逆袭太tmd了不起阿老铁
唔係奶共嘅話係幾勵志

黃曉明靚仔好多

痴線

作詞個班同唱個個就真係冇人識

on9 的士陳都要吹奏

紅咗搵多咗就係架啦 個故事就係咁

做乜撚依定連的士陳都要吹捧

邊個Care你香港？
何韻詩杜汶澤夠哂care啦,而家紅唔紅得起？

洗撚吹捧,人地而家d錢多到係咁塞落世界各國美女對波到都得

周杰倫咪係囉
n年前寫歌比劉華比劉華掟落垃圾桶
幾年後仲紅過劉華

人地當初係比黑鮑帶紅佢 的士陳轉頭唔認人

真係唔明點解紅
跳舞唱歌真係勁咩，又唔係喎

的士陳係咪做過迪士尼d兒童節目 觀眾投稿d似米奇老鼠標誌的物件 細個睇印象中佢幾靚仔 e加大陸d人好鍾意佢

Over左啦

唔論佢有無才華靚唔靚仔臭唔臭格

佢又真係勤力同肯搏既

阿sa喎

明明見到好多大陸人笑9佢戲屎，點解佢仲可以咁紅

初初睇佢新秀
再同twins拍百老匯廣告
拍亂世佳人同朋友的愛mv
個時都ok佢

的士陳都有人吹奏就知連登多咩人

的士陳 邊撚個黎ga?

有次番工問過個大陸客
你地（大陸人）鐘意佢啲咩
都係話佢型 靚仔 咩靚仔又有種港味（姐係mk？）
又跳舞又盛 所以好吸引

邊位？唔識佢wo

咁公道講句
的士陳外型上係同baby襯啲嘅

愈反愈紅

連登定律

佢係幾靚仔 但把聲同個感覺硬係有d膠味

可能係刻板印象黎

人地唔紅時睇唔起人
紅左又嫌呢樣個樣
總揾到野挑剔
兩登仔

連登嘛

陳偉霆： 我依家上埋春晚，屌你老母仲識唔識我呀！

真係好勵志

陳偉霆都有打手
正如話阿GEM夠大陸果度好紅啦
香港撚有人理佢地咩

撚有人理你香港咩

劉浩龍唔係蛋記喎

佢都唔需要打手啦
WFC你香港人呀
當自己邊位
你地咪繼續捧坤哥削骨佬囉

唔係話吹捧 咪同jb一樣
比人睇到有轉變有努力就會有人改觀架啦
佢比起的士陳個陣 而家的確型好多有星味好多

關你連登撚事咩 係都係高登反啦
佢比成班高登仔狙擊好多年啦
不過紅左都無囂過真係抵佢彈得起

比高登仔笑足咁多年
的士陳都有上神枱既一日

唔撚理香港人又要問人識唔識
無人想知囉

大陸版g dragon

咩登都係咁㗎啦
今次我錯 下次講番雙登囉 起晒鋼做咩姐

你睇下佢以前個豬膽鼻先啦

番大陸紅左又話忘恩負義唔理香港
明明香港唔要佢先
當自己邊撚個
點會仲番黎香港食屎
出街比連登仔指著屌

最近睇左單新聞丹麥藍罐曲奇係丹麥完全冇人識
淨係係香港澳門以至廣東一帶受歡迎

咁我可唔可以話丹麥人on99
係香港咁鬼受歡迎都唔知

Cls

同baby個情況幾似

Baby俾兩登一直屈佢整容夠一樣整佢唔死，係兩登仔自以爲好有影響力啫

好彩都有個sensible留言
證明連登都on9唔哂

連登高登最憎明星北上搵人仔，一定會屌
要人留係香港
但留係香港又要比連登仔指著屌

黃曉明同baby仔都生埋，兩個分別嘅搵錢能力都係的士佬嘅幾十幾百倍，依家佢地一家幸福美滿，條的士佬仲以為人地會在乎佢做咩天皇巨星先至最可悲

真係行又屌企又屌

人地琴晚跳左隻舞
連登仔就已經知的士陳個內心世界

好勵志，多年努力攀爬，終於可以同黃曉明同台。

不過黃曉明仲係搵得多錢過佢好多

陳偉霆香港人,返大陸都係搵錢媾巴西大波女模姐
咁佢又的確無必要care一個黃x明呢條大陸仔點睇
係你班7頭當初幫個大陸仔笑佢姐

你咪又係其中一個7頭

呢個真，唔通我同李嘉誠用同一個廁格就代表我同佢同級數咩

其實黃曉明係大陸係去到咩級數

連登不敗論

不嬲睇好陳偉霆

肯定無陳偉霆咁紅
單計演藝收入已經少過陳偉霆好多
其他投資唔清楚

你

唔知係咪真係咁多人屌佢上大陸找食

不過可能香港人係覺得佢冇乜資格係張娛樂園枱到食飯，要佢做撈其他，但唔代表上大陸做掛

的士陳要上神枱了

呀海綿玩緊房地產
你呀的士陳仲要咁落力上鏡搵銀

切記連登=/=成個香港

你先痴線

唔會啦 黃曉明大把錢

的士陳紅一回事
但黃曉明已經唔係紅咁簡單

baby可以話直情係黃曉明捧出黎

好搞笑
有D人係香港無人識 紅唔起
返左大陸 好似識飛咁 大陸又好似撈得幾掂
或者佢有D運仔既

老老實實，單論影藝同星途而家陳偉霆既影響力已經大過黃曉明，特別係大陸既新一代。

但有人格硬要踩的士陳就講埋黃曉明玩地產果d，其實的士陳做多幾年明星搵夠錢一樣可以轉玩地產，講呢d冇咩意思

可能就係當初黃曉明笑鳩佢，搞到佢發奮圖強

即係的士陳行緊一般明星既路
咁有咩好比？

的士陳呢幾年真係集天下氣運於一身

冇咩留意大陸節目，
上春晚就代表係好勁同全國都認識？

你覺得人介意姐 定係你覺得的士陳=上連登開post

應該會轉話題問的士陳買到寶劍未 蝦蝦

玩地產都係俾班老闆當水魚撳錢架咋
講到尾戲子就係戲子 搞唔清楚自己身份係邊 遲早變下個趙薇

大陸你估地產係你話有錢就可以掂
但呢樣先唔講
黃曉明華誼股東黎
的士陳只係打工仔黎咋
仲提咩紅唔紅呢d人地已經唔旨在既
人地已經玩緊另一個遊戲
至於你話的士陳有冇機會做到佢咁
以中國國情就真係冇咩可能

春你老母晚咩

多謝提供優質資訊

有無人有陳偉霆既gif? 係佢跳舞跳到好似食完辣野無水飲咁，笑到仆街但搵極都搵唔番...

調返轉黎講
的士陳依家咁撚紅 仲在乎你班連登毒撚反唔反佢咩

其實我想知點解黃曉明同Baby都係大陸出世，對佢哋唔反感,反而反感香港出世嘅陳偉霆？

一個佢 一個王祖藍 而家仲有個昆哥
全部都係比兩登仔指住個鼻屌既人而家都搵到食
反而成日撐既好似陳柏乳 腎仔呢d半紅不黑咁
證明連登仔既垃圾眼光同埋原來只係社會上既少數非主流

兩登仔由開壇到而家都認為自己係反主流既清泉

如果坤哥肯北上

陳偉霆鹿晗之流,一定收皮

陳柏乳咪比連登仔捧到上紅館囉 仲半紅不黑？
講真周國腎作曲可以但唱歌好垃圾

你仲活係10年前
全中國而家最紅係陳偉霆、吳亦凡、鹿唅

你搵四大天王同條大陸仔黃曉明比？
就因為佢俾大陸仔串過反而笑返佢？
好撚過你為憎而憎仲撚on9

屌你老母 陳偉霆都有人吹奏
連登真係

我覺得係搵佢做煙幕洗㡳，比人知春卷同性戀應該好難捧上大陸（雖然宜家都係捧極都唔紅）

我都唔明 都唔靚仔又唔覺有魅力

而家連的士陳都上神枱

但大陸個種紅法係幾on9吓

高/連登定律：
全登圍屌 ->過幾年上神台 ->屌返轉頭 -> 上神台

林峯

陳偉霆老豆有錢??

資訊太多 加上香港人太健忘

你聽返佢首的士就明，我真係唔識欣賞

黃曉明同Baby 都俾人插整左容扮冇整嘅偽人

兩地文化喜好唔同
佢走偽韓星偶像路線，啱大陸人口味
呢招喺香港係唔會work
佢喺大陸紅唔代表香港人就要欣賞佢要buy佢
要吹捧不如吹捧返GEM啦
起碼唱歌真係掂先

部分連登仔根本係冇思想冇立場嘅一群人
只識跟風
人踩我踩，人捧我捧
同埋會突然對啲發左達嘅180度改觀
典型勢利香港人

連陳偉霆都有人撐？

這咁睇以為的士陳隻手攝左落去angelababby條底褲度

Cls，根本你係完全唔清楚

呢句仲on9

盲撐到好撚尷尬

咁黃曉明算係佢恩人？

你睇我回緊咩先啦，係覺得都係第一句嗰條友覺得啦，醒目仔

同日本紅白一樣，咁講你班小朋友應該即刻明晒

其實我兩個都唔知係乜水

你最盲撐嘅的士佬就唔係「戲子」咩？

D打手多到仆街

紅不紅嗰條on9仔開始技窮亂鳩咁屈黃曉明

因為我地鍾唔鍾意一個人唔關乎佢咩地方出世，除非某部份比較膚淺嘅小學雞，你有咁嘅疑問睇黎你都係後者

你咩都唔知就出少句聲啦，開口埋口咩大陸仔明顯你係盲反黃曉明，講閪咩